[12.8] 大家可憐下我 攞下d貼紙

以前每年11月就開始聽聖誕歌

今年比個垃圾政府搞到無曬mood

難得有個不反大遊行 好想同大家一齊有返d聖誕氣氛之餘 又要光復香港

所以 ... 整左d貼紙 聽日2點半就會係維園派

唔好以為我派垃圾

聽日見啦咁多位！

想要

Push

留返d俾我

好靚

好靚啊

好靚呀巴打

都係攞人地d嘅圖嚟整

Crop得有d 7 希望大家鍾意

希望聽日拎到

準時到就會有 3點見啦大家

聽日 3點維園見

太靚啦

靚到咁我幫你買添喇

好靚呀

留返d錢 捐比星火 前線個d啦

手足嘅心機唔會白廢 一定會出黎拎 一人一張拎曬佢！！

聽日同你拎爆佢！

會喺邊區派？

想要 遲啲見

屌張張都想要
係咪淨係可以揀一張？

維園

好撚靚 見到一定要

比多張你點話
不過 留返d 比其他人

整得好靚啊 希望聽日入到維園攞返張

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

好想要

聽日見

天才！

希望大家攞完唔好淨係自己keep 一路行 一路貼

當做下文宣 幫港島免費整d聖誕裝飾都好

咁吾好啦
一張夠
留番啲俾人
我淨係攞民主女神算了

勁想要

多謝！希望遇到你！聽日見！

好靚啊 聽日幫你拎哂佢 聽日見

好X靚呀

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

好靚呀 多謝你！
3點維園見！

多謝你

我又要

留返張俾我呀

外國巴跪求原圖

知唔知邊到有硬卡紙print,好想印啲抗爭聖誕咭比義士手足

咁靚得唔得架

聖誕個d [img我]

無人要我要

平時聽開咩聖誕歌

有聖誕歌特別值得聽咩...

留d比我

今年就 願榮光 同 fuck the popo
屌打全世界聖誕歌

我要, 留俾我!!

支持

好靚呀！聽日見！

多謝兄弟，明天見good night

最好18區貼

好靚呀 好想要
希望聽日見到你

依家出發

係邊到派？

想要!!

屌好撚靚留番啲野我得唔得

你都可憐我 留返張比我
整得好靚

想要會早到去攞

聽日早d去攞先

好靚阿,希望攞到

好靚❤️

好靚
多謝巴打
聽日見！希望有機會拎到

推

屌你老味對唔閪住
仲以為呢排冇乜正字刑警可以放肆一下

好想要一套

關於冬天怕水炮車既解決方法

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

要

好靚呀手足，聽日見！

實到

靚

Update 下大家

我大概2:15左右係維園派

冇咩人就會去sogo 度join埋朋友 再繼續派

想要就唔好遲到

215 維園見 /3點sogo見啦各位

多謝晒！

我要啊

好靚啊！好想要

好靚希望拎到！

一定拎

好靚呀！

好靚！希望拎到個

lll

好鬼靚！明天留一套俾我，3點見見

想要。。

堅靚

我要我要

好想要！我都會派聖誕卡

好想要 但係嚟唔到

128維園見

班人遲到架 聽日兩點半嚟揾你

我要

遲到好過冇到

多你一個多好多咖啦！

貼紙開花

好靚 聽日迫到入維園既話實問你拎

屌那媽 好撚靚

痴線靚到咁

好撚靚

感謝巴打

勁靚 我要！！！

聽日拎硬

很想要 好靚呀

好靚呀 希望攞到

留啲俾我

好靚靚

I mean 之前

想見識下值得聽既聖誕歌

we wish you a merry christmas?

好靚呀 好想要

leng

push

好靚！！！！

好靚呀！聽日會過嚟攞！

真心好靚

好靚呀好想要呀

約定你 維園交收

推推推推推推推推推推推推推

呢啲聖誕圖真係好撚靚
為咗手足你啲貼紙我會早啲到現場架啦！

咁靚一定好快派晒啦

好靚 多謝你

真心，好撚想要，聽日咩位？？？可唔可以留3套俾我？

1208

Pish

加油手足, 但係啲圖始終都係人地, 會唔會擔心版權問題

好想要呀！

聽日拎

留番啲俾我呀手足

見到都把幾火 一定拎走哂佢
12.8 維園 3:00

想要！留啲比我

聽日一定要攞啦！

有冇話喺邊個位
想瘋狂幫你攞晒佢

好正

好靚好想要

留比我

樓主記唔記得我
上次個post就叫你可憐下我留幾張貼紙俾我
結果我搵佐成日都搵唔到你

所以都有印返佢個名係度
佢post上去嘅時候都有話可以拎去做文宣 任用 但係唔可以嫌錢

我冇賺任何嘅錢

幫推

拎黎貼電梯

希望聽日會攞得到

唔知聽日迫到去邊個位 希望大家可以迫到我維園都入唔到就最好

Cls 咁正 一定會攞

我係元朗見過依款文宣圖都靚到望左好多眼！

好靚！希望聽日拎到！

最驚你晨早派晒我冇得攞咋

好！ 有聖誕氣氛咁光復香港

做咩用不推文

極靚呀！感謝你

加油
希望聽日拎到

欣賞

張張都想要

一路行一路貼 比更多人見到就好啦

好靚呀
係咪好貴？

想要多啲周圍痴

你好好人，我都想幫你買

好靚呀好有心
聽日實嚟攞

留定一份比我

公廁 廁格
俾公眾 坐低時 慢慢欣賞
感受吓聖誕氣氛

好靚 記得留翻張比我

好靚 聽日會準時到搵你拎架啦！

聽日三點一定去搵你

好靚！

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

樓豬

我全都要

好靚呀巴 唔知我遲到有無得攞

好靚！

Sorry借位

聽日仲有第二樣野攞！！！

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

好想要！！

好想要
聽日搵你攞

好靚 支持

一定拎！

靚到不得了

你地係邊度派
想拎

好想要...

想要LM

嗚嗚，多謝你

好勁呀

好撚靚呀
不如義賣捐星火
十蚊張我都買

其實我都想印…

你咁印法點計數?用咗幾多錢？

屌你 我成日都想拎 都搵唔到人派

寄唔寄黎袋鼠國好靚好想要

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

up

128

咁都要人可憐
咁靚大家爭住攞啦

好靚！！！！

多謝手足

好靚 聽日準時見

頂 整到咁靚好想要 128見啊大家

比錢同你買都得呀 巴打

好想要！

Z

聽日比一set我得唔得

好靚好想要,加油

網上見過
好靚

係咪你本人畫嘅？

我意思係兄弟爬山個套公仔

多謝巴打！

想拎左幾張週園貼

巴打會係邊派啊

靚到

聽日2點半我一定過來羅，推，12.8見

想要 留低十蚊跟機

想要呀！！

想點呀 靚到癲

想要好靚呀

好靚好想要
可惜唔起香港 淨左可唔可以寄過黎

痴線勁靚啊

見到實攞

聽日黎拎先

聽日搵你

聽日嚟拎 好靚

好靚Push

想拎黎貼係車但驚遲到拎唔到

咁撚靚 一定攞

屌好靚

好靚呀痴線
聽日2點半嚟搵你拿

S

靚撚到癲

好靚 10蚊張我都會買

唔係
我都係借嚟print

真係唔好比錢！

d畫唔係我畫 畫個個都講明 任用做文宣 但係唔可以用嚟賺錢或者點 我整貼紙都係想大家幫手spread出去 唔係義賣定點

2:30左右維園
如果入唔到就sogo

多謝絲打！

靚到咁都垃圾><太謙虛喇

好想要 希望攞到

一定

好靚，好想要
希望一陣見到你拎到你d貼紙

咁靚 推

靚撚到

好想要，謝謝手足

好靚呀希望攞到

每款都想要希望撞到你

可唔可以每款都拎一張

好靚 好想要

好呀……好想要

超級精美呀😍😍😍😍希望到時搶到

準備出門口 到時見啦咁多位

見到有人手上攞住疊紙仔 就過嚟攞啦

唔好怕醜

因為我唔知講咩好

好想要 留貨呀

樓主 我已經到左了

好

Post lm

我想要

好靚想要

我到左啦，可唔可以預告維園咩位派

嘩好高質

宜家先去緊 未知個度情況

等你🙈

比心機

好正阿

真係好靚

全部畀曬我

樓豬開始派未

嚟緊啦

P推！

留番set俾我

本來唔出架啦.. 見你啲貼紙咁靚. 而家換衫出發.

係維園等緊樓豬啦

係sogo 門口

行唔行到去維園

係維園入面 出唔到嚟

我係皇室堡等緊

見唔到你
想拎呀

係維園

我都係搵緊你

行緊去time square

推推

行緊去

係維園…

多謝，我拎到啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻好人 一世平安

已經全部派完 大家攞完記住沿路貼

你喺邊度

堆

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

其實邊度有得印貼紙

推 thanks

好靚 推

好靚！！

勁呀！

下次會再印多d

曱甴又出左嚟啦 小心呀大家

光復香港 時代革命

今次拎唔到